中国第一Rapper吳亦凡又時裝災難

完完全全展現出著龍袍唔似太子將「柒」發揮淋漓盡致

好睇少少：

送上經典乞丐look：

巴打一定係清泉

好好地學咩人整man bun

想嘔

做韓星時咪好地地，一變支那look就咁柒，好心佢啦！

我鍾意佢個乞衣look

生到咁撚高 五官咁好
都可以變屎 不得不佩服支那人既審美觀

漢服？？
真心
唔掂

下幾型喎

黑佢冇用嫁啦

一首大碗麵轉晒風向

中立講佢d歌製作好高質

係個人膠

我覺得紅色漢服其實唔錯

直頭好型 最後笑番自己
完全冇小器
轉晒風向
勁多歌迷

skrskr

笑到pk
佢自己都忍唔到
好cute

唔係話讚佢 但識自嘲既人 唔會差得去邊

樓上嗰幾個打手 但係樓主post出嚟嗰幾張都冇乜問題

佢請人食麵
不過間鋪出左名之後好似話唔岩消防例
好心做壞事

其實佢已經柒到盡頭
差小小佢就會型